我好愛佢 好想時間快啲過

我同女朋友拍拖兩個幾月，但係已經成日鬧交 ，佢有嬲我，我都有嬲佢，但每次都係一日之內就會傾翻開，但係聽朋友講佢地頭幾個月熱戀都無鬧過交，所以唔知我咁正唔正常。
我真係好愛佢，我自己唔會覺得呢啲鬧交會好大問題令到我地拍唔到長拖，但我好驚佢會覺得有問題。

好想時間快啲過，可以穩定啲。

大家點睇

同你情況差唔多 就下就下 我都覺得可以長久落去

就下就下就分左手